ive hd 難唔難上返8大

手頭有幾間幼教嘅offer
但啲人話hd 嚟講ive幼教最有認受性
最後揀左ive 有啲人又話教大hd 好過ive
點揀好

難 多數ou再八大

教大hd
個名好聽d

仆街 俾人撚左

讀完 應該升返教大degree會易啲？

毅進>IVE>CITYU

冇話撚唔撚ive ou 8大

明愛 Lingu ou點揀 都係hd

仲有ive edu

睇你咩科

幼教

幼教難啲啵，教大幼教應該ok

IVE Engine/IT HD都入到1大，入8大就更輕鬆。
IVE幼教HD 就唔知

有fd讀ive幼教上翻教大pt degree

有朋友讀完明愛幼教hd，當年dse得8分，都有收